覺唔覺一出世就係一場賭博？

賭高定矮
賭樣衰定靚仔/女
賭體質好唔好，有無先天長期疾病
賭有無禿頭
賭有一對有錢父母定一對窮撚父母
賭有無正正常常既屋企人，最少唔會係賭撚/暴力傾向
仲有無？

利申 賭輸曬

扑野已經係一場賭博

抵撚柒死

樓主全部中曬咁撚慘

好似開返係財經台好少少

今晚all in GME
賭埋依盤
大不了重刷

點解當年唔射我落牆

唔射你落屎坑咪算好

賭對手係真絲定有棍絲？